這個時代不應再追求生活

既然我地都無可能係香港做一個真真正正既人
不如挑戰自己條命 考驗下自己條命夠唔夠硬 追求死亡
我地唔敢做既事太多
反正我地咁想死 不如狠啲